理工佔領雖慘敗，但政府處理手法反映佢地好驚佔領

純粹討論，佔領其實提供不少好處，
例如，知識交流，武器製作 (中大投石機，箭手)，資源儲備 (中大有3900支氣油彈)，等等
試想想如果中大理工，認真發展下去，
直情係發展成一個青年人為主既社區，出現一種新的社會制度，為港獨做Demo
所以政府先不惜一切搞散你。

完全唔識吸收教訓

不推文

衰過一次都未夠？

有槍先講啦 佔領

不佔領 不守城

唔撚好再佔領

最衰係佔錯地點呢
如果你佔既係機場就另一回事

先唔好講武力上守唔守到
佢好似poly咁圍住你唔打斷你糧水你佔到幾耐

機場都一樣出事，冇資源入到去，佢圍攻手足一兩日就頂唔順

你上面嗰啲唔使佔領都做到，咁政府仲驚

仲想佔多次啊

不佔

屌你老母警犬呀？

今次佔領最大好處
就係學識點都唔好佔領

yes sir

on9 少陣啦屌你老母 而家你係咪有炮先
冇炮佔你老母個閪咩

回歸佔領？ 做狗都唔好咁明顯

佔領地變左我地既春袋

認同交流既睇法
好多野大家都有諗法但又搵唔到人一齊搞
上網搵又多mon po狗

你個內文係點推到去所謂"海外佔領"/"經濟佔領"
九屋搭八

交流 物資充足都係優點
呢兩樣令手足火魔進化炸到架車
但缺點都好明顯
就係完全唔夠打 走唔到

就睇下揀烏克蘭路 定係北愛路
但香港行烏克蘭路冇咁多人有咁大決心

downvote, no push

呀蛇咁夜都仲開post 9up呀

真心on9

仲佔領 佢驚係因為唔可以強攻大學 你佔第二到 第一日已經打撚到入去啦 你話大學宿舍真係弱鳩智 你想重演多次poly?

如果你話佔領港交所server就話好者。
守陣地……on9.

be water, be wall等收皮

仲自high?

講能左no more 英雄主義、no Rambo !understand ?

又一條on9

你其實係咪弱撚智?
本身無佔領,佢唔知去邊到捉你咪捉唔到囉
你突然間有個地方佢咪即刻圍城囉

點解你咁無腦都想做軍師?
定想帶風向?

咩叫be water?
佔你老母

拉

Be water呀 傻尻

block

咪再吹陣地戰風屌你老母

「好驚」

攻到入狗屋 佢地就驚
其他地方守黎把撚呀？

你係咪有少少智障, 認真問

唔好再陣地 吸收教訓

我屌你咩。本來都唔想做捉鬼撚
但係你講咩撚野呀3900呀
食屎食懵左你啊

你當機場特警死架
街頭d散仔防暴都搞唔掂仲話好似佔poly咁佔機場
人地係攞正牌shoot to kill 架

笑死又黎
成班人冇諗過樓主講咩就鬧
同之前有人話撤就鬧一樣

樓主會嚟會諗多左呀